手足又輸。手足決定撤銷太古城一家三口限聚令無理檢控

今年母親節，警方以限聚令為由進入太古城中心商場，趙博一直在場監察警方行動，並目睹有一家三口加一途人被控違反當時上限8人之「#限聚令」。縱使前線警員無法解釋票控理據，但仍堅持發出告票，#DrAndrew 隨後協助事主一家草擬抗辯信要求撤銷檢控。近日獲事主告知，警方決定撤銷對其一家三口的無理檢控，#成功透過書面抗辯討回公道。

手足

前線手足唔係condom

國格撚幾時原諒popo?

律政司快啲上訴

阿sir好嬲好嬲 第二日繼續返工

法治
大波驊去咗邊

叫前線手足點做野
又話可以鳩拉